你哋成日笑我on9 其實我只係比你哋有童真...

U may call me 連登小飛俠 or 連登peter pan

我會帶大家去夢幻島 永遠長唔大

10/10

有gif
10/10

有gif 10/10

真

is

珍

On9/10

啱呀 同意

不要說了